各位今日我財運好

all in 左

好似全炒

頭2關叫緊糊喎

獨立隊請和波

op好神 fc我以為一定有多球

臭雞好勁

下次早d whatsapp通知我啦

勁wor 獨立隊真係和波頂到尾

又執錢 恭喜

請我叫雞

準備賣料，50000會費，有意返高登pm我thx

牙尼

又復活

高Sir

返工太無野做先上一上黎
有咩就whatsapp我啦
上次我post出黎係真電話黎架
最緊要有料通知我 再會

唔益手足☹️

post多次

上返我個post搵囉

全中

😩真係咁好運，入錢了

派我

不了，廢事你又去深水埗賴屎

Pmed臭g